seasun係咪讀施新？

小妹吾識英文😳

吾你老母

時新

時薪？
雞？

漢堡包

上聯 獅身 人面 象

貼切

臭雞

屍身

斯晨